認真.我地可以真正組織請上班日早上抗爭未?

香港人自發長期罷工永不可能成事既前提下
點解我地遲遲唔組織上班日抗爭 迫各行各業正視問題堅抗做港豬?
我知早兩星期有和你返工活動但成效不顯著

參考返6.12, 10.31同埋6-7月既接放工/ 8-9月既午間快閃活動, 都係好既借鏡
利申反對一切犯法行為

出到黎可唔可以緊張少少 審時度勢..

推

?